Nikelab Zoom Fly 大家點睇？

感覺個底好舒服，好靚 唔知香港幾時有得賣

Sold out

HBX sold out in few seconds
很想買

有對8.5

河粉